演技獲肯定網友力推 陳偉霆自認好演員

Link:
陳偉霆將人物的「一念之間」詮釋得非常細膩，在只有兩句對白11個字「快點。你好我想買個打火機」的情況之下，他將內心世界「惡」與「善」之間的交織轉變得非常自然，棄惡從善的眼神超有深度，令人不禁覺得是他自己的故事似的，帶動了觀眾情緒令人拍案叫絕「演得好棒」﹑「實力演技派演員」﹑「這就是表演的成功」…再次圈粉無數。

好好戲 大家快D欣賞下

source:

入黎就係睇呢張gif

以為睇緊法國戲

呢條友都有演技可言㗎咩

比你快過我

做男人唔可以窮其實ok

俾把刀離遠指住都要行埋去擺低錢
離成尺遠喎
唔係槍嚟喎

根本無話好唔好戲
唔好講依條友啊，你睇下無記果班？有人捧，多爆光機會，咪話實力囉，你估真係好似外國果班真係咁有實力咩

景甜 呢？

睇片

羅拔迪尼路都做唔到咁嘅境界

睇過佢兩套港產片
一套做黑社會, 一套做人細路

比起好多tvb演員勁喎
一d 都唔流於表面
有台型, 個樣又壓到場

利申我讀drama 架

真心好戲

認真紥職好睇

我睇咗d乜

柒頭皮黎

連登仔真係唔識戲，果張gif圖完全表現到咩叫欲哭無淚，好少華人演員做到

同mr bean去法國入面套戲差唔多